咁多位有無皮膚科醫生推介

一直都有暗瘡問題 ， 想睇下 但唔知邊個好有無推介 同價錢大概幾多

其實醫好左都係溝唔到女架啦

不如慳返d錢正正經經叫雞仲好

何家強

絲打有睇？ 大概幾錢到？ 你個case係點

潘健燊

男朋友有睇，好返晒，搞左兩三個月。$1000一次到

睇緊何家強

巴打你啲皮膚咩環境

爛撚到懷疑人生
而家係見唔到人果種

共勉之

睇完佢變到咁？

唔係
我食左半個月A 酸咋

林嘉雯

暗瘡其實係你身體透過皮膚嘅替代性排毒，想斷尾我prefer 由營養入手好啲

一次係一個月？